政府善意"致歉"得到絕大部分香港人支持，大部分示威者已和平散去

聽日9點準時返工！ yeah ！

返你老母

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰